*Bit Manipulation: Write a function to set, clear, toggle, or check a specific bit in an integer.

Memory Management: Explain how to implement a memory allocator in C with functions like malloc and free.

*Circular Buffer: Design a circular buffer with operations to add and remove data, ensuring it wraps around the buffer boundaries.

*Endianness Check: Write a function to determine if a machine is little-endian or big-endian.

*Interrupt Handling Simulation: Implement a function to simulate an interrupt handler using flags or signals.

*Power of Two Check: Write a function that checks if an integer is a power of two without using loops or recursion.

*CRC Calculation: Write code to calculate the CRC (Cyclic Redundancy Check) for a given data array.

*Implement memcpy(): Write a custom memcpy() function to copy data from one memory location to another.

*Toggle a Specific Bit: Write a function to toggle a specific bit in a 32-bit integer.

*Count Set Bits: Write a function to count the number of 1’s (set bits) in a 32-bit integer.

*Clear Least Significant Bit (LSB): Write a function to clear the least significant set bit in an integer.

*Count Trailing Zeros: Write a function to count the number of trailing zeros in a 32-bit integer.

*Swap Even and Odd Bits: Write a function to swap even and odd bits in a 32-bit integer.

*Reverse Bits: Write a function to reverse the bits of a 32-bit integer.

*Rotate Bits Left/Right: Write functions to rotate a 32-bit integer’s bits to the left or right by a specified number of positions.

*Isolate Rightmost Set Bit: Write a function to isolate the rightmost set bit of a 32-bit integer.

*Bit Masking: Write a function to extract a specific range of bits from an integer.

*Parity Check: Write a function to check if the number of set bits is odd or even (parity check).

*Sign Extension: Write a function to perform sign extension on a specific bit length.

*Insert Bits from One Number into Another: Write a function to insert bits from one number into another at specified positions.

*Toggle All Bits: Write a function to toggle all bits in a 32-bit integer.

Clear All Bits except the MSB: Write a function to clear all bits except the most significant bit in a 32-bit integer.

//ATLEAST DO TILL HERE.

Linked List in C: Implement a singly or doubly linked list, focusing on operations like insert, delete, and reverse.

Task Scheduling: Write a program that simulates a round-robin or priority-based task scheduler for embedded tasks.

Reverse Bits of an Integer: Write a function to reverse the bits of a given 32-bit unsigned integer.

Count Leading Zeros: Implement a function that counts the number of leading zeros in an integer without using built-in functions.

Byte Swap: Write a function that swaps the bytes in a 32-bit integer (e.g., convert 0x12345678 to 0x78563412).

Detect Overflow in Integer Addition: Implement a function to check if adding two integers causes overflow.

Low Power Mode Simulation: Write code to simulate entering and exiting low-power modes based on specific conditions.

Binary Search Without Loops: Implement binary search in a sorted array without using loops or recursion (use bitwise manipulation).

I/O Port Emulation: Design a structure to simulate I/O port registers for reading, writing, and toggling specific bits.

Fixed-point Arithmetic: Implement a fixed-point arithmetic addition and multiplication function for two numbers with a specified fixed-point format.

Debouncing a Button Press: Write a program to simulate debouncing a button press using polling and delay.

Cache Simulator: Write code to simulate a simple cache, implementing different policies like LRU or FIFO.